摩佬睇對手戰術紙：我對白癡無禮

【Now Sports-體育】熱刺在周三英超作客以0:1敗予修咸頓，領隊摩連奴認為這場一場奇怪的比賽，就觀看人家戰術指而遭警告一事，他並沒抱怨。

「這場比賽有點奇怪。我們防守沒有問題，他們也沒有製造出甚麼麻煩，但攻入了1球。」摩連奴（Jose Mourinho）認為修咸頓一對中堅表現出色，「兩人很進取，沒有犯錯，令我們的攻擊球員很難踢。」

熱刺今場有中場當比利、射手哈利簡尼先後傷出，摩佬表示：「沒有簡尼及另一名前鋒，孫興敏又停賽，我們沒有太多選擇。簡尼之前踢足每一分鐘，傷患可能嚴重，可能輕微。」面對傷兵，摩連奴坦言增兵，但不會豪使，「我們不打算做轉會市場的王帝。」

他在比賽期間因為走到修咸頓後備席「明睇」對方的戰術紙，被球證以黃牌警告，「我很無禮，我對白癡無禮，明顯地我值得拿黃牌。」據指，他當時是觀看對方守門員教練史柏克的戰術紙，並與人家發生言語衝突。

圖片來源 : ©AFP

摩狗

“I think the yellow card is fair because I was rude, but I was rude to an idiot,” said Mourinho. “For some reason I was rude. But I was, and because I was rude I deserve the yellow card. Basically, I had bad words with the guy.”

搶口到

咁快輸到發癲

孫狗快車期停三場係千古罪人，累到Kane傷埋

佢其實係咪有精神病

Daddy型到

新解約金獵人

睇左人地戰術都唔贏

根本就係佢自己加人腳問題

佢應該好奇修頓點解會贏到

好心佢收收嗲啦
仲以為自己係之前咁如日中天咩

都估到會搞到咁，但估唔到今次快成咁，上左任冇耐

白癡都贏你

廢佬敗象已呈，希望可以keep落去，最遲下年10月可以送佢走

無傾同兒子用仲想點

係咪比兒子打到short左

屌你魔狗收皮未

摩三季隨時變摩三個月

佢做乜鳩

可能嚴重，可能輕微
現代預測師

一早俾獌狗搞到要拎白卡

未過PROBATION 7日通知

好彩我廠無要到者

重以為now 譯錯